被黃安列出罪行轟「給黃家丟臉」 黃秋生：「我根本不姓黃」

港星黃秋生日前透露人在台灣準備拍新戲，甚至準備入籍台灣，然而資深藝人黃安對此十分不悅，還特地發文，列出黃秋生的「罪狀」，甚至認為黃秋生給黃家人丟臉，而黃秋生得知後僅冷回6字表示，「我根本不姓黃」。

黃安稍早得知黃秋生想入籍台灣的消息後，在個人微博貼出不少黃秋生的相關新聞，包含說港警瘋了要大家別到香港、談論新冠肺炎疫情等等，並留言「這個人！」，可以得知他對黃秋生十分不滿。

微博底下有網友也憤怒留言，「真給黃家丟臉，我也姓黃」，而黃安氣沖沖地回答，「誰不是呀」。有其他人見到這個對話後，到黃秋生的臉書上表示，「呀黃安稱你為『黃家人』，小粉紅都是腦袋有問題」，沒想到，黃秋生親自出面冷回，「我根本不姓黃」。

事實上，黃秋生是中英混血，本名安東尼·威廉·帕里（Anthony William Perry）爸爸是英國人弗雷德里克·威廉·帕里（Frederick William Perry），但在4歲時黃秋生就遭到拋棄，跟母親相依為命。

銜出黎柒

柒到爆

黃安隻過街老鼠仲好意思出聲

撚狗咁撚

自己撚自己咋今次

7撚到

屌

笑什麼 你也是......

癡線佬黃安

黃安同人鬥｢黃｣

彭定康唔通又姓彭咩

張伯倫姓張

黃安乜水???

奶共嘅人智商係咁上下

真心
老是常出現但真係唔知佢乜水

歡迎黃安黎香港住，做中國人。

咁都中回力鏢

台灣終極奶共偽人

大陸閪乜撚都用一家人去講，成撚暐認親認戚

咁就唔好理佢啦
stop making stupid people famous

唔知台灣有冇清算師可以處理一下黃安？

支那狗好鐘意衝出嚟柒

自己柒就算
係要衝出黎柒
係咪想講笑話炸
好拿
1/10分

文翠珊 Teresa Man

小粉紅準備改姓啦柒頭
第時姓黃都唔俾呀

黃安乜佢仲未死咩？台灣果邊唔係一早收左佢皮

彭定康姓彭

諗起黃大仙

柒撚到…

華盛頓姓華 邱吉爾姓邱 奧巴馬姓奧 特朗普姓特

黃秋生個名咁型

用呢個姓係想講佢個人黃到不得了咋

陶輝

諾貝爾姓諾

撚支那狗

好撚 on9呀d小粉紅

撚狗

巴打不代表我…黃安呢啲撚樣應該入藉支那，唔好整臭香港…

謝拉特

秋生原來有第個本名真係而家先知
型到爆

入大灣區好了 不要來港

叫人唔鍾意香港就走
走左又屌
公字都係你嬴

台灣主流係乜都未攪清楚？

但黃秋生阿媽姓黃

條友真係傻閪嚟

黃秋生係鬼佬又唔係咩秘聞，大佬，做下功課都懶真係抵你柒

叫黃安放棄台灣國籍先

黃安咁唔滿意咪躝返去中國，唔好再留係台灣

特朗普姓特

黃秋生只係中文稱呼only

譚德賽姓譚

黃安畀人取消台灣戶籍未

小粉紅邏輯: 全世界都是中國的，大家也是中國人

黃秋生都叫英國人有一半英國血統

黃安google 都唔做係處吠

笑死

鮑羅廷姓鮑

入籍中國未？
口口聲聲話話自己係中國人
但又拎中華民國護照
有病就返台灣睇醫生

佢同吳宗憲一樣咁乞人憎

弱智仔

佢係咪戇鳩

潘頓姓潘

我真名叫Anthony William Perry

林柏特姓林

柒到要縮番去老母個西度

佢比台灣人屌到飛天
好似試過比人伏擊

佢當年唱包青天首「新鴛鴦蝴蝶夢」上咗神枱
但之後去咗奶共，長註中國，直頭落地生根，但有乜頭暈身㷫又要死返去台灣用健保卡

佢facebook咪寫住

Mr. Perry: ????????????

莫札特 姓莫

希特拉姓希
馬克思姓馬

謝拉特姓謝

夏格維斯係姓夏定複姓夏格?

蝗安:人民幣是香的

大飛哥靚仔到，混血真係唔同啲

陶輝條仆街影衰淘家

邊撚個黃安？

好撚靚仔

黃安幾時放棄台灣國籍
死返去匪區呀

我真名叫Gregory Charles Rivers

我諗起唔知邊年dse說話有人話黃大仙姓黃

佢老母姓乜

張伯倫應該都係姓張

笑到hihi

同性就係一家人 支那人d小農dna真係好撚難頂

微博底下有網友也憤怒留言，「真給黃家丟臉，我也姓黃」，而黃安氣沖沖地回答，「誰不是呀」。有其他人見到這個對話後，到黃秋生的臉書上表示，「呀黃安稱你為『黃家人』，小粉紅都是腦袋有問題」，沒想到，黃秋生親自出面冷回，「我根本不姓黃」。

生抽:企開啲啦，屌你老母

哇屌⋯⋯咁撚有型

中國人思維係唔同d
姓黃代表都係一家人
同華裔都係中國人一樣

姓劉姓李姓朱都係古代皇帝後裔

條柒頭仲可以喺台灣生存

哩個死仆街最好唔好返台灣
比人查到佢入境佢就死

就係過街老鼠先要r撈

又唔係出身母系社會, 又唔係入贅婚姻, 秋生哥打爛曬算盤都計唔到係“黃家人”

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

頂

同埋佢搵到佢大佬
所以血統上
秋生哥連中國人都唔係
佢重咁care香港都算係咁

謝拉特是謝氏之光

哇屌... 好撚型

搞到我諗起dse 地鐵名個條

嘩屌 真係未見過佢後生

特朗普姓特
同特首同姓

新鴛鴦蝴蝶夢個個 好似係

黃安就真係影衰哂姓黃嘅人

鄧肯姓鄧

陶傑姓陶

哩條友插一插台灣班支那人即刻高潮
你咪話呀真係有弱智比錢佢賺
條柒頭好似喺支那有間豪宅

黃安 Wrong~

笑話一則

笑撚死人
塊臉俾人打撚到啪啪聲

仆街笑到我呢

血統上佢先係正統香港人，港英混血
你個幾句暗示緊住係香港既都係中國人，同廢老有咩分別

黃安番台灣用台灣健保
咁鍾意大陸死番過去醫病啦

又話台灣係中國
黃秋生都係搬個城市住姐

黃安係唔係暗指台灣唔係中國一部分？

大膽奴才

黃安好好笑

大中華膠種落嘅禍根

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好嗎

戇鳩

好靚仔

支共狗

黄大仙真係姓黃，本名黃初平。

支那狗真係好弱智

下次可能到生抽黃衝出黎

喬寶寶姓喬,係喬峰後代

痴撚線 當自己活係清朝做族長?

咁點解啲報紙又講到嗰條友鳩噏嘅

黃大仙姓黃 香港好多人姓黃
所以黃大仙好有香港特色 咁仲唔係9up?

屌你

條友長期唔喺台灣 有病先會返去用健保卡醫病

唔通林夕又姓林咩

邊撚個黎

真係姓「河」

咁咪係契丹人唔係印度人？

肥媽姓肥

王爾德姓王

黃安呢條友 連吳宗憲呢啲都係奶共既人 都屌鳩佢 就知黃安幾咁on9 兩頭唔到岸

7到

小粉紅：大家都係支那人

秒殺

話時話黃安邊撚個黎

邊撚個係佢巴打
我地同支那狗勢不兩立

咁柒

魯迅係咪性魯?

彭定康好明顯係中国人啦

改姓紅啦
紅安

笑了起來

正宗低級紅

倪匡話謝遜係鬼佬應該姓Jackson.
西門吹雪都應該姓Simon.

佢係咪前幾年迫到周支瑜道歉嗰個？

Who?
完全唔知黃安係邊撚個

其實支那人天生嘅基因係咪真係咁撚狂妄自大兼愚蠢無倫？

諾先生

本藉台灣, 但一直自稱中國台灣嘅奶共藝人, 現長居中國進行間諜任務

咁點解柏拉圖性愛

幾時有杜汶澤版

激烈的海膽姓激定激烈

佢老豆鬼佬黎架喎

同JANICE MAN 有冇關係

咁中國人咪要叫特郎普"特總"?

On撚99

笑撚死

黃秋生係咪有加拿大護照

你係咪真身河國榮

真係好笑
同名船艦黃安艦都係第一隻投共軍艦

唔係番咗台灣避肺炎咩
咁鍾意中國，竟然做走狗

諾士佛台咪諾貝爾家族拜佛嘅地方?

同Super Man 有一手掛

回應得好正

係到講姓氏 點解佢可以咁柒

Pish

May喎

影衰性文嘅人

佢有無咁大牙力逼到就唔敢講，但佢有份喺微博屈人台獨。

以為ig個個女人

真身上連登冇人信

彭定康

巴打係咪唔知佢自嘲諷刺緊定扮唔知呀
佢最反單程證
宜家俾狗告緊機場暴動

疫情期間佢返左台灣避疫

支那真是好鐘意痴

啲導彈全天候對撚準你，得閒派啲戰機啊戰艦啊入黎兜兩圈，放吓漁船撞9你，冇事冇幹登報話黎緊打9你，然後：一家人

衝

如果你用Rivers=河流咁睇咁河國榮真係姓河

依家先知黃秋生唔係姓黃

後生靚仔，中年就爛撻撻，而家老咗就型

秒咗

諗起諾貝爾姓諾

奶共嘅都係on9

屌，隻支那狗出師不利
番去奶屎再出過嚟啦

高比拜仁姓高

確實，英國駐港總領事館d官方譯名都係跟香港華人習慣改架，有心營造親切感

點似台灣、支那譯得咁7

咁都唔明

係呀 佢都算賤到無恥

其實踢波個張伯倫唔係姓張伯倫

正因為大多數人咁想 我用相反理論去諗實有名人用真名唔出奇

地圖炮

德先生
賽先生

黃安姓黨

周子瑜代言人

諗起呀叻
點解高生咁好波唔打前鋒要打後衛